有冇巴打有散炒下

有兩個星期假期
好悶

sem break ？

Yes ar

唔該巴打

0
酒店宴會部侍應
一星期一兩日都可以，當搵零用錢，有早有夜更
有興趣歡迎tg問下 r水吹
最短可以翻5個鐘
70 up per hour